大陸國企龍頭 中國鐵建集團董事長陳奮健跳樓死亡

威咗幾十年，只痛一刹那，人生算係咁

回血劍

多謝